覺唔覺得男人老狗鍾意食甜嘢好能sissy

你咪繼續食甜嘢囉 死gay佬

d人嚇到唔敢入來

gay lo

Sor囉屌你個閪

不知幾qq....

你話qq=qq

唔覺

唔食甜野個腦run唔到

我有個FD 個樣似黑社會
但竟然鐘意食港女PANCAKE

但你係甜嘢